[求秒][高難度][抽象]看圖估名

熱身題:
1.
2.

初級題:

3.

中級題:
4.

高級題:
5.

地獄級:
6.

bonus題(唔預有人答到) :

7.

8.

嚟秒我呀連登仔 答得晒代表你通古博今

熱身題都無人估到

咩名先得㗎

人名

3係方東昇

2係唐文龍

2 唐文龍

上面2位唔好驕傲
2同3只係低b題

仲有第一題呢
都係熱身題嚟架喎
渣ga

5 丁蟹?

其他果啲意譯無咁過癮

6.

7. 林黛玉

1-5 大低級答左會減智商

6.成蟲？

天津大爆炸

意譯